其實聽一段1分幾鐘嘅whatsapp錄音意義何在

打電話啦 屌你

1分鐘個mon已經熄左